聽日去中聯X 撥陰司紙,諗唔諗得過

西環你都入唔到呀

埋到去先講啦

埋得到既話，梗係掉核彈啦

搖控飛機